有冇絲打為左吸引男仔真係走去學打機？

你係唔係其中一個？
為左溝仔 為左吸引男仔 為左識男仔

冇 唔洗為討好人改變自己

唔好 打到智障咁衰多幾錢重阿

打機都要學？
勉強自己去打不如唔好打好過
你當條仔盲既咩，一睇就知你根本唔enjoy
一齊打都唔爽
不如去隆胸仲大機會溝到條仔

咁又係嘅 我科差唔多係全女班 唯獨有4個女仔係一堆成日打機 由其是LOL 奇奇怪怪咁

第1個成日扮可愛著到成個水手裝咁 孭住個熊仔袋但係肥柒矮把口賤到不得了

第2個就好鬼死蠢 成日走堂比錢唔讀書 讀到final sem 睇黎想retake添 人講咩佢信咩 成日比肥柒矮串

第3個正常少少 雖然都係矮 不過似係肯讀讀地書 但都係周不時露少少日本系懶可愛嘅表情 仲打機識mk男朋友添

第4個最正 又高 皮膚又白 都算係靚靚地嘅女仔 可惜為人比較臭雞 有些少等包養唔努力咁

呢啲說話我放左係心2年 想同人分享好耐
不過其實我都唔太打機 只係好奇有冇其他絲打會為左男人而打機

第一個最極品 矮肥柒做作又串 那來的自信

btw佢地有幾矮 港女出名矮 其實唔洗強調

為咗人地而打機
0n9

一睇就知樓主係港女
討論為名 踩低其他女仔為實

可能樓豬係男呢

呢種女仔好吸引
努力去爭取自己幸福

聞唔到陣八婆味咩
明明講打機吸引男仔
但又用咁多字去講打機女仔有幾毒
仲要放係心兩年想同人講

做打飛機高手先得
連住佢春袋等住得到佢個人

無，因為真心鍾意打機

識人中意打機 之後係game裏面識左好多男仔 最後同左其中一個男仔一齊左

鐘意打機既女朋友

我都識個 簡直係史前逃龍 夏天仲有股仙氣

一睇就知八婆攪屎棍格

條八婆身邊有個幾個女仔鐘意打下機都要打成大篇野數臭
又要誅心話人地打機為溝仔

屌那星，字裏行間成陣臭西味出晒黎
口蜜腹劍八婆格

不過打機通常爛口
男仔鍾意溫柔斯文小鳥依人

邊個fake 9你

自問打機唔叻
但好欣賞打機叻既男生

你係會識到好多仔，但多數都會係劣，柒同狗公

我唔想串人架 只不過第一個真係好仆街 真係未見過咁自我中心咁仆街嘅女人 佢真係當正世界圍住佢轉 唉好想開佢樣

打機叻嘅男仔好多架喎

為左呃撚含而打機有乜為
你都唔享受玩個過程咁不如正正經經去叫鴨重好啦

人哋四個自己圍爐打機關你撚事咩死八婆

咪係，打機都得罪樓主

其一即

打機都要學

打機係為咗開心，唔開心格硬打有咩意思，浪費時間

打機係因為有幻想，想搵個地方，做一啲嘢，嚟滿足自己，做到自己想做嘅事

係享受，係樂趣

根本唔洗學，係自發想做嘅事嚟

唔適合就唔好格硬嚟，分分鐘你搞到個男仔玩得唔盡興，成日就住就住㖭

打機緊係冇得罪更加唔會提起佢 可惜佢得罪成班 啲人都好憎佢姐 咁啱佢又打機 唉 同你解釋都哂氣

大家會唔會誤會左少少 我冇學打機溝仔
純粹想問有冇絲打係咁 你地個個咁屌法
有咁做嘅絲打都上唔到水啦 唉 咁個話題點延續

女仔打機有幾奇怪？你自己唔打機就覺得人地打機係去溝仔？

條女仆街八婆都係對住人地嘅朋友
佢又踩親你條尾？對你衰到要等2年先唱衰人 ？仲要對你衰到要開人樣
你都幾八婆喎
唔覺你比第一個女好得去邊

番黎睇一睇樓主被圍吊

以前為左ex特登學打lol
依家我仲勁過佢

收皮啦八婆
扮晒問野博人認同，原來又係私怨笑鳩身邊既同學
我好撚唔認同連登仔既仇女態度
但係就係你呢d 陰陰濕濕攪屎棍八婆令到人越黎越厭惡港女

同你玩嗰個都feel到你有冇心啦

有朋友條女未一齊前話有玩lol，咁我朋友又有玩，點知原來條女ac得幾lv，一齊咗就冇再玩個帳 剩係用嚟mon我朋友，慢覆啲見佢打緊機就用入面個chatroom屌鳩佢

自己八婆格而不自知
懶有理性分析但言語間又吊柒人
比人話就覺得自己無辜
真係好難頂

你都係想話你d同學為左識仔而打機姐
收皮啦臭八婆

真係當人睇唔出你想串鳩人咩
識打機唔係特別叻特別威
溝唔到仔呢就唔關打機事嘅
我諗閣下都要檢討下個心地
最重要係個樣，因為相由心生

我識個女仔fd真係鍾意打機 中學時佢日日玩跑online 仲幾勁

第三個 detail
我好似識個差唔多嘅人

要學打機不如學其他溝個有才能啲既人
洗搵你啲打機宅男

如果係為左溝仔走去打機
個女仔都幾悲哀

比我揀我都寧願溝鍾意打機既毒女
多過樓主呢啲煩鳩八婆啦

你講果D人關打機咩事 格衰唔打機都衰架啦